香港人同我聽住！！！

現家區議會我地攞番晒好多嘅議席，但區會都俾大家試水温，我地仲有立會啊各位，區議會成功係贏嘅第一步，選立會我地要面對好多問題，例如將配票嘅保皇黨(配票係立會選舉好有用)，人地一定會集中火力係立會，佢地今次輸咁多中聯辦一定更用力用錢係立會，而我地其實呢邊係立會選舉要協調泛民同本土嘅票等等好多野做。香港人，雖然我地今日贏番好多，但係呢個只不過係一個開始，對手只會用更多錢同資源更集中挽立會，一日大業未成，都仲未有慶祝嘅餘地。

光復香港，時代革命！